[維修] 想問下有冇連登巴打識人整amp ?

小弟n年前買左個Roland Street Cube
成日用用下個Mic會無啦啦細聲左勁多甚至曬聲咁滯
想搵高人睇下咩事
麻煩大家